停止指責！和理非行動post 和理非升級 由生活做起

運動進行咗4個月有多 好多和理非都失咗方向
又唔係個個敢再出去行
又見到有風向撚喺度帶風向 分化和勇
其實唔駛屌嘅 和理非一人做多步做好自己就唔驚畀人帶風向 和理非都可以做一個稱職和理非

呢場運動一向都係冇大台 所以好多嘢都要自己決定 見到勇武升咗好多級 和理非嘅手足都可以升級
但係行動post多數都係前線行動 不如整合下和理非可以做嘅嘢啦！

講下今日先

美國人權法集氣 今次有美國參議員喺度
唔係唔塞爆中環畀佢睇啊嘛？
和理非可以一人一枝A4美國旗 學唱美國國歌
夠曬簡單 夠曬和理非 個個都做得到！

1. 每日簽名聯署

成日想美國幫手 咁要畀多啲聲音佢聽到㗎嘛
入呢個gp 每日揀3-4個聯署簽 15秒搞掂
等車簽落車簽食飯前飯後簽瞓前簽 得咗
過咗10萬都可以簽㗎 越多人簽就越受關注
幫我推曬香港嘅聯署上頭十！

2. 罷食紅藍食肆 罷搭黨鐵

經濟打擊？唔一定要裝修嘅 大家一齊食少餐都已經係好好嘅經濟打擊
藍嘅？不了
美心吉野家？不了
麥當勞 U購？中資不了 冇錯 反共仲畀錢大陸賺？
畀啲骨氣 食嘢買嘢之前check下

3. 一人一日一文宣
呢個好耐之前見到人提過下
見到好多連儂手足每個禮拜都洗好多錢去印嘢
香港和理非就係勝在有錢 每人印一張彩色嘅 貴貴哋都係2蚊張 一個禮拜都係14蚊咋 平過你每日8蚊助養兒童
加枝噴膠 鍾意幾時痴都得
連儂滿咗？只要有心周圍都可以係連儂牆
只要有心周圍都可以係連儂燈柱

4. 外國戰線
Download Twitter/Reddit玩啦
好多外國人想知香港情況 但係未必了解 又多五毛帶風向 大家可以同佢哋友善交流

仲有每日任務做添！做完task1做task2 做完task2做task3

其他
【每日幾秒】TVB廣告商嚇到瀨屎，每日洗版任務 - Head & Shoulders X 蔡思達

「自由系」 x 「選舉事實處」全自發2019區議會戰線 － 《區議會參選人最強資料庫》 － 距離選舉只剩低 43 日

重振運動士氣由每晚十點恢復鳩嗌開始

最後 當然係要堅持不分化 不指責 不割席

呢度全部行動都係要人多 一齊合作先成事
和理非永遠都係勇武最硬淨嘅盾
冇你哋 場運動一樣捱唔到今日
我愛你哋 和理非 光復香港 時代革命！

多謝你哋睇到呢度
大家有和理非行動都可以喺度講 集思廣益

推

希望和理非每日用多少少時間